體育台應該同活動台合併

得足球討論，仲要比幾隊垃圾英超西甲隊開fans page,點解唔可以集中討論，明明都係香港人，分隊分派，建議同活動台合併，英超只可以開一個集中post，有沒有師兄同意